【反送中】比比鳥報夢俾我填《相安無事》

林鄭企硬送中 無視世俗反對
螢幕播著偉聰 無道歉對話
無綫佈導缺德 黑警開槍鎚人
催淚的煙無情 噴霧噴不停

其實 我每天非不得已過無力日子
最想 可以 沒心酸的感情事 被告知
怕有天飽遭欺壓沒權力日子
我先反悔 一輩子 失去它 先介意

群眾再度上街 炎熱也在緊靠
全日唱著聖歌 無懼怕鎮壓
沉默決定發聲 黑衣加油同行
盼望的港人們 竭力覺奔疲

其實 我每天非不得已過無力日子
最想 可以 沒心酸的感情事 被告知
怕有天飽遭欺壓沒權力日子
我先反悔 一輩子 輸了家 先介意

就似 煲底都走過十遍
高官都不注意
誰納喊 從未知
直到他（她）不能留住 懸躍至此

我最想跟他（她）走過極無力日子
最高 賞賜 是彼此相安無事 願你知
我最想手機收到「轍回」舊帖子
有天跟你 得勝的 天國的 都滿意

有無巴絲可以發夢手唱

推！！

幫推

唔啱音

Ching 好多唔啱音喎

第一句尾就